屌你老母好心考車就考埋點用車頭燈啦

一到夜晚有d撚樣一係就唔開燈 一係就開撚住高燈
屌你老母弱智定弱視呀

應該係both

弱視機會高 佢地睇唔撚到野

點止高燈
又改裝又剩
望一望都有眩暈

你部車矮身真係無辦法唔中太陽拳

其實考車真係勁多野無教

閃撚死佢

香港係咁架啦，讀書都一樣

如果學車咁多堂都無落雨
水撥唔會教
死火燈唔會教
喇叭唔會教
如果學車咁多堂都係日抖上堂
咪唔識開車頭燈

點處理意外拋錨呢啲嘢更加無

咁你讀書洗唔洗幫埋你搵工?

點入迴旋處同點行高速都無

咪又係睇線行
教左又點 部車你
比左個牌你 你點渣人地管唔到你

考車應該考晒S+L位，淨係考一種，第二種就唔會識，on9

行高速可以唔使教
入高速肯定要教
你老味以為打撚咗燈就可以一野cut 入嚟
大佬你行緊40 我行緊80 三個車位都唔夠
反應慢少少都攬炒

仲有凸個車頭出黎就停係度或者係匯合處停定等出班撚樣

最撚仆街係迴旋處出一半停咗係度果啲撚樣
見你衝撚咗出嚟 都特登收油讓你 好心你出埋佢啦
出一半停係度係做乜撚野呢

呢啲情況類似燈位停車過咗白界
但燈位過少少白界影響不大
迴旋處出多少少影響就大

兩條線merge埋一條做zipper merge九成人都唔識

嬴一個車位重要過所有野

仲要考埋突然停車時打死火燈
行快線後面有車上緊黎時，應cut番左線讓車先

遇得最多係行緊大路時，好多人都係小路路口突半個龜頭出黎先停低

等出有乜問題？
唔出少少個車頭班撚屌個個直衝唔讓啦

唔識梅花間竹咁入真係搞到好慢

考智商緊要d

一定有人要連入兩架 或者睇住d師奶讓幾架先肯入